屙屎將身體的罪孽消除乾淨

屎眼無屎漬為佳